垃圾假膠全面進場

不要應

屌他他們會開心

,

.

收嗲啦兔唇仔

垃圾

你垃圾都不如

你都唔好得去邊架咋高癸株式會社